====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le plateau situé à l ' ouest de Pontoise accueillera une ville qui , d ' ici 35 ans , pourrait dépasser 300 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

